(急)有冇仲係青衣既手足?

你地會想點? 下一步入機場定係返屋企?

我會入機場

青衣手足入黎睇下啦

荃灣手足好危險

荃灣大圍捕 出面手足幫下手

唔入機場 有冇人有下一步

青衣城好多手足架

急問 有冇手足同路

入黎一齊討論下

幫下荃灣既手足 淨係係出面咩都做唔到

連登仔係咪返晒屋企?

圍魏救趙

又有人比人拉啦 可唔可以團結一次

手足們 我唔係冷氣軍師

係咪要捉晒出面既手足你地先醒覺

大家 可唔可以救人

我唔想有人比捕 我想救人咋

求下你地

係咪由得荃灣既手足比人捉

你地唔入機場 都諗下點樣先救到人

手足 機場見

Up

有冇手足一齊跳閘

光復地區次次都有人流血被捕 機場有冷氣有廁所唔會比人拉 唔會流血

正經post